傳說對決交流群

舊谷收新血
入黎一齊玩

群你老

pish

垃圾驚都要交流。。

垃圾球隊都要中意。。